【汪汪公公】屯門指數又升

26-11-2020 祥益屯門樓市呎價領先指數以回歸分析法計算錄得516.17點，對比上期上升1.77%

今期中原玩乜？ 乜嘢屎數都升
淨係佢玩跌？